黨鐵仲惡過警犬 粗口都唔比講

係咪想好似狗咁人見人屌

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告